追緊既女仔好多男仔追你地會點做？

放棄

睇下自己本身既條件點
普通既話就放棄啦

會睇下追佢既男仔係咩人
自己要做d同呢d男仔唔同既野

唔理追到佢為止

溝晒D仔再溝條女

個女仔心中應已有人選，順其自然吧~

我果陣係睇邊個追得我耐同癡心情長劍
果陣17/8歲 初戀 易呃
如果佢未過20 請繼續追

過左20 睇自己條件先
人地好你好多建議收一收手

繼續追 追到比佢拒絕為止

化主動為被動
俾個好多男仔追既女仔追番轉頭

利申 A0